[未fc]澳洲入境審查香港後生仔,甚至拒絕入境仲通知埋香港popo

喺twitter見到
事源有位台灣人講佢細佬喺brisbane機場入境時，被海關check手機睇相
之後台灣人retweet咗呢個，講緊有人手機入面有示威嘅相，被澳洲海關扣留幾個鐘之後被拒入境

咁呢個人返到香港之後，有黑警搵上門仲拉咗佢

根據呢個twitter ac嘅留言，目前已經有記者接觸過佢，暫時未見有報道出街
有冇澳洲巴絲收到類似風聲？

英聯邦得啖笑

雖然澳洲染紅唔係第一日知嘅事

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

澳洲唔撚係澳門呀屌你個閪

澳洲一早已經跪到奶晒地

何韻詩澳洲講座 美術館拒租場

其實幾個月前已經有

我懷疑香港班狗格硬屈個別後生仔係恐怖份子通報各國
支那政府已經比人屌過濫用fbi機制屈人

呢個case恐怖在於 本身清清白白咁離境，返到嚟就有popo上門話你係澳洲點點點

推到大使館回應

澳洲政府排先欺凌浸大學生會副會長

屌那星 針到出晒面
想知當地有冇人狙擊呢樣嘢

有澳洲passport被拒入境？

推

仲有單係去過香港示威
無入立法會,無比popo告都比澳洲入境滋擾

我朝早問當事人願唔願意公開先

澳狗真係奶共奶到傻左

澳洲海關真係烘過閪， 幾年前入境又係check 電話相，但如果有示威想就冇得入境真係好賤wor

有可能check嗰個係asian/澳洲移民 我係紐西蘭好多澳洲白人都好撐香港 而且呢排澳洲政府好似反緊共 華為又爆料又出聲 應該唔關政府事

但踢人走一定有內部紀錄,仲唔係個別例子
陸克文 咪係共狗

我覺得似買兩邊

奶共是沒有好下場的

唔好玩啦，有 passport 點俾人禁入境呀，仲要係 brisbane

澳洲本身取態就係咁，想享受同支那有經濟來往既成長，但又怕支那買起佢地啲人。

一邊奶共，一邊反共。

英國種就係咁，想賺到盡，又怕蝕底。
BNO單野都有眼睇，中英聯合聲明就算真係廢左都唔會平權/收返香港，話知你香港仆街，最緊要唔好搞到佢地，有油水就過黎抽兩下。

明明依家合埋屌打支共就整得死佢，佢都驚搞到自己，好似少左一條毛好大鑊咁

澳洲政府配合軸心國打壓自由同盟

澳洲移民局係好撚大權 可以唔使warrant 搜電話
似乎唔係單一事件 好多人屌緊

大家可以call 8大學生會會長/副會長去澳洲試閘
應該絕大部分會比人盤

其實入境班支那移民根本好撚低級,要狂攪9香港異見人士係高層先做到

多謝支那同ISIS 啦
搞到改撚晒例
但 citizen 唔俾入境係 100％ 冇可能
有晒 court ruling 講緊就算冇 passport 都可以用第個方式證實身份

昆士蘭已經通過人權法，但明年一月才實施

＜

但citizen被問問題唔使答 一定有right to remain silence
但如果係旅客 佢的確係大晒

Daphne K. Lee

Daphne K. Lee is a journalist based in Taipei and New York City. She mainly covers human rights, culture, and business. Her work has appeared in The News Lens International and New Bloom Magazine.

條女寫過唔少屌共產黨的文
應該係澳洲政府有高層有組織迫害反共人士

公民嘅話可以同佢慢慢玩完再反告佢harassment 都仲得

垃圾澳洲

你係邊個
我都係NZ喎

呢單要推

澳洲啲入境真係好撚閪 一見到黃種人就惡到仆街 講野特登好撚大聲

澳洲手足929出來遊行啦

唔撚係掛

兩個唔同人嚟
1個係持澳洲藉嘅台灣人，check完電話入到境
另1個冇講咩passport(應該係香港），check到有香港示威相就入唔到境

cls

台灣 澳洲 英國 都係咁
所謂島國裡面係得日本仔會兜口兜面係G20同習近正面撐

多謝你 希望佢願意企出嚟

因為安倍個野望係打算係2020東京奧運展示完日本實力之後將日本國變成真正嘅日本國，佢最大敵人就係反日本嘅極端份子習敗北嘛

擴軍?

只係去過澳洲一次 本身印象非常好 依家

但係呢個年代應該係導彈戰行先
尤其是支那呢D東亞病夫
夠撚膽同人正面肛
真係打仗肯定係扔撚哂個倉D導彈出去打人

最根本既原因係：澳洲經濟差

又有大使館可以搞 蝦

好消息係支那經濟遲早差過澳洲
建議早日WW組團滅支

send 比美國方面實有人招呼佢

咁我覺得人地國家考慮嘅野實係多好多 簡單啲黎講就係香港人價值低 唯有自救啦

響澳洲住左好耐, 原全唔覺得出奇

連出入境自由都要睇支共面色，
咁移民來做乜？

一定要爆大鑊，爆到美國出聲，迫澳洲在美國中國之中只能夠二揀一！

小弟今日跟學校飛Brisbane就睇下班友點樣搞鳩我

光復香港 時代革命

澳洲一向雙面人, 面一層係美國朋友, 底一層係中國伙伴, 有時丟返轉

我打得唔好Sorry
分別係兩單case
拎澳洲passport嗰個入到境
非澳洲護照而電話有示威相 就入唔到境

巴打等你消息
五大訴求 缺一不可

再戴多次頭盔先 呢單嘢係未fc
我喺twitter見到only

推
被捕人仕關注組

同支那一樣了
換部新電話先入境

應該點講好呢，因為呢個題目可以好多範疇

唔係軍事上咁表面而係係國際地位同認知上既改變同提升

簡單來講就係，日本身為世界經濟第三，自由世界係美國後面，雖然世人對日本印象都係一個好勁國家（特別文化方面），而國際參與方面近符零參與，基本上大家都認為日本係國際上係美國條𡃁，安倍就係想改變呢點

最簡單就係日本完全擺脫二戰戰敗國呢個名，去令世人覺得日本係同英美法平排既國家，事實上日本係有呢個能力，而只係唔敢做咁解，安倍就係上借東京奧運同修憲行使集體自衛權去令日本成為國際地位同英美法平排嘅國家，甚至成為自由世界係亞洲既代言人，所以其實唔止擴軍同東京奧運，而係一個根本性嘅改變

另一個問題就係，其實我估牙侵一早有plan俾日本坐呢個位，好明顯以前美國最大盟友係英國，牙侵慢慢將呢個位俾緊日本（其中一個原因係佢主力打中國）如果牙侵個計劃係做低中國去重建國際秩序甚至重建聯合國，咁呢個計劃入面日本一定會有一個大位佢坐

你地啲討論令我覺得自己好井底蛙
係時候要留意多啲國際關係

冇人知日本仔諗緊乜野
係想自己玩單機定係
大東亞共榮圈2.0

希望瞓醒見到個post仲有人討論緊

同埋聽講東京變左中國城咁款
有機會同支那反面嗎

係，其實我都係半9up，好老實安倍就算咁諗，日本人支唔支持佢咁做係另一回事，日本世外桃源在七十年，真係唔知佢內裏諗乜

加上日本人雖然文明高，有文化，但其實好日豬

有樣嘢奇怪，嗰位台灣遊客响機場等幾個鐘睇個後生仔俾人拉咗幾耐？佢又點知個後生仔响香港情況？

無論如何，有冇媒體可以幫手問警方同大使館？

大概同港豬一樣
未比支那吉到入肉都唔敢反擊

澳洲好多碳都係賣中國又收大量中國學生點可能唔舔共，但當然中共開始影響政治圈就會做嘢

一黎依單未fc
二黎連登大把人9up唔駛本
唔好所有野人地講你就信

賣人情比中國好正常呀, 又可以R幾百億咁

兩件事嚟，可以再睇多次個內容
台灣人只係轉述（retweet)有呢件事發生，唔係目擊

明白 其實係開咗Twitter 之後先更加體會到呢樣嘢 或者係我本身唔夠留意國際新聞

澳洲真係有心反支共的話，身為太平洋龍頭既佢，點會眼巴巴睇住所羅門群島同圖瓦盧同中共建交？
當然，果2個本身都係爛泥扶唔上壁既垃圾國家

匪聯邦

圖瓦盧同瓦努阿圖有咩關係
我想住既地方

最撚憎英國佬

英國就是撈油水的賤種國家

日落廢老國

要唔睇支共面色既國家唔多

日本 德國 美國
世界三強

好似廢老咁成日諗自己有以前咁有頭有臉
但又要為左賺錢同支那豬奶屎眼
將其他民族當豬咁送禮送比極權支那

其實只係講利益

夾份隊死支那分餅先係最好選擇

英國人慣左唔想落注又想有得分

俄仔 美國

德日我覺得都淆淆地

島國除左日本都係咁上下
香港民主又好 中國民主又好
之後一定要同一直賺錢掠水既撚頭逐筆計數
香港獨立到固然好 真係唔得 同廣東甚至部分南方領土分裂自立自強好撚過

圖瓦盧好鬼搞笑
細細個新聞已經賣因為全球暖化，佢好有可能係第一個因為海平面上升而滅亡既國家
而家20年都嚟緊啦咪仲生勾勾係到

要推！

澳洲豬信唔過

同支共FD得咁開心
大家開大個冷氣賀賀佢

👌

以前英國係歐盟已經係咁。

德國至少比英國硬正

屌撚到佢跪低
順便燒埋英國 你點樣睇commonwealth 國家做d咁既行為

澳洲政府喺大學校園喺最早禁止中國學生騷擾香港學生嘅國家
住澳州嘅朋友話當地人都支持香港

會唔會喺個別事件？

no, 講利益應該係奶到盡， 最後先分
同人分一定分薄哂， 奶到最後一刻先食得多

澳洲依家係一面賺緊中國大陸嘅錢，一面好驚Chinese influence. 其實近個月the age news 爆咗有中國高層人士用Crown嚟洗黑錢之後，逐漸多咗人討論Chinese influence呢樣嘢，驚中國食咗澳洲

但係我認同澳洲各方面嚟計都仲係舔緊共同埋事實係澳洲實在係好多chinese australians, 實情地理上係真係半個亞洲，而且澳洲politically係真係唔成熟，好難叫佢甩得開中國

遲下澳洲的自然環境被發展，動物被殘殺非法賣買，唔好問點解，中國人係唔知咩叫愛護環境既

其實呢澳洲當年有份極力幫中共打貪走資既中共高官，幫佢地捉人分錢

垃圾

監躉國你估會好得過英國幾多

澳洲奶共狗

澳洲一向親中

比日本大位未必好事

929 澳洲巴打 真係要煲大呢個Case

澳洲不嬲都含緊中共條撚含得好開心，屎眼都比習近平中出好多次了

。

Cls

澳洲好奶共的
所以愈來愈多市民不滿

其實好多大國都只係想搵個藉口抽下中國水而已
攞下著數咁.....
人性同道德是很薄弱的....

而家澳洲都開始對中國反感
大劣人去到炒貴哂d樓
又有傳有人做大陸間碟
睇到呢個post個陣都打左個突
Anyway, 大家出入澳洲都係小心為上

澳洲係中國既

垃圾 遲早香港人實圍倒澳洲領事館抗議

呢單野我8到有官員打電話比有關同學道歉

我懷疑係中層班小頭目攪事

其實講真，你哋google吓套嘢叫border security 就知道澳洲不嬲都好多奇怪入境嘢，你話佢搞香港人，但其實同時好多白人喺歐洲嚟一樣彈飛都有

Twitter上面一開始個女記者未必9噏，但佢兄弟有無誇大無人知，同埋澳洲公民就算真係有去示威現場，政府可以做啲乜吖？至於另外回嗰個，又係佢兄弟，好似到現時為止都未有人係親自話喺自己，除咗個學生會會長之外，全部都係我朋友嘅邊個

第日瓜分中國 澳洲佬一蚊都唔洗指意分到

未fc就屌矖鬼

係呀 澳洲不嬲都好撚奶共 但自己又勁racist 自相矛盾 你睇吓無論係執政黨或者反對黨 都冇乜出過聲支持我哋

我都諗住遲啲搬走 覺得呢度好靚戇鳩鳩 諗緊搬去加拿大

啱呀屌 上次Brisbane 個Asian 大媽好撚惡

推上BBC同埋CNN

連澳洲公民都搞 呢個政府同支共有咩分別

講多少少咩fbi機制？
何君堯會唔會去邊都入唔到境㗎？

Australian passport holder 點被拒入境

最多拉人

台灣邊係呢請問

有示威相都拉？又唔代表有參加過

澳洲狗好早就淪陷咗
不過都要幫佢宣傳下奶共奶得咁出位

FC左先?

有留學朋友返澳洲都有比人check電話同問話
Year 2 男

Pish

簡單講係支那想利用fbi通緝機制要求外國交反共人士

香港警狗曾經想搵fbi郁ray wong

澳洲全個國家都比紅資滲透 連政黨都係
好快淪陷
利申以前係澳洲住

connect各國國家反極權文宣新方向

所以呢樣我地都要做

721
811
831

australia belongs to china.

係人都知，係澳豬唔知．

唔撚係丫
2/10 飛澳洲
要表示下我嘅連儂手機

一年出入三四次都未俾人查過手機
不過出境本BNO永遠都scan唔倒要去櫃檯搞就真

中共滲透多年了 好多仲要入藉了 Cancer 鳥

香港popo 自己本身就係最大恐怖分子

得啦，最勁係你地支那香港啦

不過澳洲入境處係有權check電話

X

我八月中去悉尼入境無事
係check身比較耐
check左我朋友兩次先放人

屌，奶共

英國佬監犯嘅後代係咁上下啦

清晒啲奶共/支那種政府人員啦

一個政府會唔會返啲咁低級嘅錯誤
Fc下先啦

就好似你入美國都有機會俾人咁樣搜身啦

痴線

係咪愛國遊行呀

澳洲行出街一家見到支人

唔信

支那賤畜收皮啦

一個講澳洲嘅post無啦啦又有好多支那賤畜拉埋英國講企圖笑國際戰線手足三毛都不如，免費幫支那打擊反支勢力

我點答你我係邊個 你係akl撚？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

tui

根本唔關事，最大可能係有線報運毒

似乎係香港狗狗亂用篤灰機制

國際刑警定Fbi呀？

十一月去

上星期去完悉尼入境無乜特別wod海關仲要勁nice

係呀 諗下會唔會其實見過
你有冇係tg grp

Push

好奇怪喎件事

push

未FC 呀屌 大家仲記唔記得 澳洲係第一個指証
華為係支共黑手呀
成班 失憶呀

CHECK手機相其實一直都有
之前會CHECK你係咪做奶粉代購

唔好將台灣同澳洲並列

澳洲政府有支那滲透?

有 我係公海。。我唔係akl 所以應該冇見過

美國都係英國種

831

如果係真嘅，係超靚助攻黎，因為Aussie 係支持香港人嘅，比佢哋知道自已政府企大陸嗰面，佢哋會更加排斥支那(依家算係冇兩句，但未去到憎)，之後FF 嘅故事好可能成真

閘住
美國雖然喺18世紀脫離英國獨立
但美國係多元民族國家, 即使係白人都有祖先係其他歐洲地方, 有Italian/French/Greek/Jewish/Hispanic 血統既大把, 仲未計咁多POC

係台灣染紅,國民黨藍屍出嚟鳩UP造謠.
港人都未報有D咁事,台灣國民豬卻有D咁報導......... Fake news

係就拒絕入境而唔係唔租場啦.
租場係商業行為,出入境係行政管理
場主係舔共咁未唔租場囉.

家下D港人出到去,個個一聽係港人都豎大拇指
係D大中華膠悲憤莫名咋. Fake News何其多..........